[古希臘神獸] 岩岩係沙田跳閘，比d粉紅狗獅鳥-v-

滑雪小妹岩岩急尿又黎m
諗住入佢個狗鐵站借廁所啦
咁係15分鐘之內原站出唔洗錢架嘛 咁我緊係唔可以放過呢個服務啦
見到有d粉紅狗 係佢面前打完卡再跳入去
佢地成班行過黎圍鳩me 做咩唔行入去要跳
我屌柒佢話你理撚得我啊 然後拂袖而去
出閘果陣打完卡再跳返出黎
見到d粉紅仔同南亞狗望住我 谷住谷住咁款 又吹我唔撚脹登時覺得好內疚

我咁講 會唔會好傻豬啊

推推小妹而家好驚

原站出入要錢架

下係咩 我出果陣見到無扣錢架wor

正解

原站出入有可能貴過你搭去隔離站出
好似會收大約$3.7

頭十分鐘內出就一個站，10分鐘後就10蚊

咁下次試下跳左出黎再拍番張卡囉

請善用不推文回覆

一定會扣

日呼kanna?